有冇人想交換pokemon扭強

是咁的 本人扭左3隻精靈伊貝，兩隻草伊貝，兩隻小火龍
已有太陽伊貝 水伊貝 比卡超

有冇巴打都儲緊可以同我交換？

想要但得水伊貝

我想交換百變怪系列扭蛋
香港應該未有 我之前係日本扭

如果有巴打有多可提出

另外都想收cosplay 比卡超
百變怪系列 我有波波球可換

pish

未見過百變怪

記錯左有水伊貝，其實我有冰伊貝 有冇人換

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

毒撚開post冇人理

曬命

現時點/信和有無1 set賣

隻六尾好靚